## Hello world

Задача на базовый API. 

Напишите реализацию класса TSolution, шаблон находится в файле `hello_world_template.hpp`.

Конструктор получает на вход connection string к кластеру в формате пригодном для `zookeeper_init()` и каталог `${root}` на базе
которого должен отработать ваш алгоритм. 

Задача простая: вычитайте данные из каталога `${root}/hello_world` -> `'Hello '` и допишите к ним `world!`. Полученную
строку запишите через CAS обратно в `${root}/hello_world`.

### Тестирование
1. Решение будет запускаться в одном экземпляре
2. Теста два: зукипер доступен, отказов нет и старт с недоступным зукипером.

Тестироваться будут 4 сборки: debug, tsan, asan, release.
Проверьте, что вы не забываете вызвать `zookeeper_close` перед завершением работы.


### Замечания
1. Коллбеки запускаются в потоках, порождаемых библиотекой zookeeper. Думайте о потокобезопасности.
2. В курсе `tpcc` мы запрещали пользоваться new и delete. В этом курсе таких ограничений нет -- это привело бы к
   чрезмерному усложнению домашних работ.
3. Zookeeper не хранит null-terminated strings, но хранит blobs. Поэтому вызовы возвращают пару 
   `const char *value, int value_len`, не рассчитываете, что строчные функции будут нормально работать.

